中國男在迦納隨地大便 被民眾發現結果...

一名中國籍男子，在一處花園裡大便，迦納當地民眾發現後，要求他收拾他拉的大便。
據奈及利亞《pulse》報導，instablog9ja在社群媒體《Instagram》上分享影片，指出一名居住在迦納當地的中國男子，跑到一處花園裏面大便，一群民眾發現後拿起手機錄影圍上，中國男子也出聲道歉。而民眾也拿出一把鏟子遞給他，要求他收拾好剛拉出來的大便。

乜咁好心啊 提供埋個剷比佢

力加都有文化過下等既支那人

做乜俾個鏟佢
要佢用手執嘛

狗改不了屙屎

nigga>>>狗>>>>支國人

講起有次我去公廁痾尿見到
黑鬼怒屌阿叔

我入到廁所聽到有人嘈
一個黑鬼同個阿叔係度嘈

黑鬼成個泰臣咁
阿叔就5，60歲短褲背心拖鞋

我一路痾一路聽
係個阿叔痾完屎唔沖廁
黑鬼捉住佢要佢沖廁先好走

阿叔不斷係咪屌你老母關你撚寧
黑鬼就唔撚俾佢走

我問黑鬼要唔要幫佢翻譯
黑鬼點頭

我連粗口都幫佢翻譯埋
慶到黑鬼係咁叫佢把口乾淨d

阿叔就屌我多鳩事
仲話中國人唔幫中國人

我屌你老母啦
我唔係中國人
我係香港人

越來越多人出入廁所
有d停係度睇嘢
又幫口屌阿叔
阿叔淨係識關你撚事咩
痾完就走啦

最後都係要沖廁黑鬼先放佢走

臨走仲屌鳩我話我死漢奸

欢迎来到迦纳
我们不在花园裡拉屎

迦納人都有文化過支那豬

真係要推比支那狗睇

好人好姐點會去非洲 抵撚死

有無係加納既巴絲

瑞典人你地冇做錯到

我以為要佢食咗佢

中國畜牲既文化修養係得咁少

比個叉佢就岩

錯曬了，連埋隻支那男一齊剷埋走

加納係咪收左美國錢

一定係, 除非唔係

Me too

應該搵石頭塞住佢

中国人🇨🇳疴個屎都要人幫拖

蠢=/=冇文化冇良知

直接質佢食返

阿叔:好啦对不起，我冲了，满意了吗!?
黑人: what did he say?
你: He said fucking braindead Nigga

以後唔洗笑非洲啦
支那 非洲都不如 人地非洲呢家幾識咩叫文明！
可能科技或者整體未必夠你好
但啲人質素 提升左幾多

力架都有文化過支那人

瑞典又中！瑞典好野！

要佢食左佢

迦納人嚴重突破人類道德底線

點解咁多屎屙

5000年文明古國
連唔可以隨地便溺都唔撚識

艾辛

太長不引用。漢奸真容易做。黑人真有正義感

大陸狗都抵撚死

世界唔係排華 而係排劣

沖個廁都咁多爹 搞到自己咁柒

喺網上Nigger前Nigger後嘅連登仔，去到現實見到真黑人就唔敢咁吠架啦

以為會捉住條友，質返舊屎入屎忽窿

同佢地講 yo what's up my nigger 會無事
外國好平常，係正常溝通嚟，有少少開玩笑嘅意味

有時笑阿差都係咁